[月經] iOS集中討論區 (100) 9月10號 五色果味

Backup呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 Carkoci, hoda,
閃魔 (新機頭一兩水品質特別好)

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種使用新機較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

Apple’s next iPhone event will take place on September 10th

謝開post

留名

明已留

lm

有冇人aw4呢排插水式跌電？
一個朝早用咗40% 電

重新pair過試下有冇改善

因為新買 用咗幾日

但粒電倒水過aw3好多

Lm

個人認為iOS 13會提早出，發佈會嗰日就可以下載，唔洗等多一個星期，因為個GM版太早出

國絲lm

ios13 已經GM？
有部IPAD PRO係咪已經可能正常用啦？

原本係等你開post

想升做13玩下 但聽日要去旅行 驚出事
同埋有無咩單機app推薦下 都要坐一段時間

同問 聽日拎部ipad上機

矛盾
12.4 jb 定 13.1

Deadcells 玩到想死 難玩又好玩

有無rpg類

down netflix 睇

用緊13Beta, 正正去緊旅行

太早爆post冇留意到

最新beta好廢

其實iOS 13係未GM
Major Version係GM發佈後先出，過一個星期無問題先直接出街。
反而 .X先係直接拎Beta做GM。

(iOS 12 GM 同正式版都係12A366。)

正路就$800

感謝巴打

唔會啦，就算用beta 8,都會有個beta 8 嘅GM,冇debugging

同埋xcode GM 未出
要俾一個禮拜啲dev submit update 去app store

如果唔係
全世界上晒 iOS 13, 用唔到啲銀行app

但提早13.1又係咩玩法？
13.0係算完定未完

算完，但會有GM(估計係beta 8拎走啲debugging)

iOS 13.1應該只係想將WWDC承諾咗嘅功能盡快加返，
今次iOS 13.0抽走咗：
Audio Sharing
Share ETA
Shortcut Automation

Confirmed ~!

iPhone 11
iPhone 11 Pro
iPhone 11 Pro Max

Sorry 未睇內文 原來唔係原裝 case

3utools down唔到落beta6，只可以簡13.1同beta8

番學用 邊部MACBOOK好

返學用都有分文書執圖 定 剪片+3D

13.1真係好垃圾

唔小心自動下載左 為左唔比佢今晚幫我自動安裝 我del左beta描述檔算

剷埋個ipsw

個鏡頭係咪100%

宜家出iphone xr諗唔諗得過
So0有promo 128gb賣5500左右

新post 再問
HomePod run 唔run 到iOS 13 iPhone 既shortcut ?

抵玩啦

抵屌

冇homepod

ok喎

今年有冇iphone se傳聞

啱啱先發覺我部ipad 內置影片個app冇左 點解會咁

有無限邊隻色先有?

有無咩單機app好玩ge推薦
Or 邊到可以down rm落黎睇

九成黃藍 本身都難清貨 下個月都就出新機
其實大陸買仲平 最平見過4500人仔左右

去app store search返睇下有冇

好似係變咗Apple TV app

我屌吖 apple 係有啲料
自從新咗邀請咭之後 部iPhone 就warn鳩我唔夠storage
之前 Keep住咗8GB/64GB free 琴日就突然間話唔夠位 咁我del咗幾隻app 上返去8GB
今日又變返5GBfree 迫我轉128GB

Chok 神竟然無HomePod

好期待920

唔啱用 我要插好多線

咁都抵買喎，當出新iPhone會減$800，so 0都仲平過佢

iphone呢個價錢係抵玩 我用左大半年覺得真係唔差 不過個mon唔夠光就真 去行山太陽下開到最光先睇到d 咁呢個情況又好少既 so far我覺得ok 呢代應該唔會換住

要去門市? 唔見佢有網上宣傳

講齊Apple嘢chok囝應該係呢度嘅top3

點會

粒A12仲未用到盡

咁要問上面個巴打 但我覺得唔怪可以等到11號後應該間間都平 唔淨係suning

我唔打機 A12真係有d晒左 不過之前6s真係粒電太廢 我換左電唔夠幾個月都要換xr

依家換機已機唔係為咗為U
而係啲相機/mon/電

邊度見到有？我見佢個網要6188

始果係既聽日walkin睇睇

突然好懷念ios12衰多手玩beta

ios13睇落會變ios11翻版

31/8前用安信銀聯卡過5000有600回贈
另外再有2%回贈

頭先見到喺So0門市即場申請好似仲送多200蚊禮券喺So0用

XR 128gb
前日問都係安信$5000-600 再加2%
用埋支那寶優惠都係$57xx
但冇見咩200蚊禮券
巴打邊間分店？

我淨係好驚要keep係beta版

920

唔知點解個三鏡越睇越靚，唔係黑色一撻就好

黑色一撻本來係話用黎遮醜wor

黑色一撻咪同Pixel 4，Mate20無分別

A10/11其實都未盡

呢家買SE

其實到而家為止siri 係咪都無辦法熄/restart 到 iphone

驚有d 咩事部電話比人沒收再強行解鎖

成功落返13.0 beta 8
13.1 beta 好離地

真係想安全，係應該有Killswitch功能，一set密碼扮unlock, 結果洗機

睇流出規格又幾好J

XS想轉新細機

粒電得返89%

信號好就即換

已經停左 face ID, 驚住係 "無法接觸 iphone" 情況下被強行用樣解鎖

其實都 enable 埋錯10次 password 洗機

killswitch嘅作用你可以扮乖仔合作解鎖，十次pw佢見你係咁鳩撳都知咩事

呢句真

WIFI同網絡都收得差

希望唔好再用intel垃圾modem啦
長期得兩格

今年仲係intel
但買起左intel modem部門就有權小改啦呱

我想佢直接用qualcomm

呢個真

咁就等多一年

咁靚好多

apple呢啲咁講design嘅牌子，應該唔會令人失望嘅

黑色可接受 白色仍然不了

我白色都接受到

兩節色又可以上下呼應返芝士刨正面嘅設計，所以我估係兩節色

如果襯埋啞白，再加啞色邊就無敵

其實我想佢出不鏽鋼酒紅色

product Red
今代五顏六色，傳話有森林綠添

邊係鋁 我ff個種係高貴啲嘅feel

似呢隻 不過再深色多少少就正

咩呀，今代唔係keep住用不鏽鋼咩

Product red 係鋁喎

你意思係話iphone11全部都係不鏽鋼？

搞手只求打個和

頂唔順ios13 落返12順好多

如果無記錯sell hk商場 入面分店星期六日再減二百

鳩估
過期還款會有罰息同手續費，GS分返一啲俾Apple
Apple card有rebate，令到啲人洗多咗錢喺Apple到
Apple可以知道用戶嘅消費模式去做big data，再去諗辦法sell自己啲service

其實好多時啲嘢喺你入坑嗰陣Apple已經喺機價到賺咗一筆
例如啲保養算係咁，都係因為本身件貨已經賺咗

13.1 d bug 仲多過12.0beta果時屌你老母Apple

同埋令你留返係Apple ecosystem入面

我都係電問題，7仔換XR
唔打機A10同A12都係咁順

配埋金邊咪成隻mark85咁

係 但ram問題 連登一load多圖就lag同彈app

我果隻都係，watch os 6

有冇人唔戴藍牙用唔到siri? 12.4.1

Beta

正啊屌
紅金比例

Xr 升咗13.1 尋日開始部機喺sleep mode 時會發熱，睇番係safari 扯住電

想問下而加walk in genius bar整電話 可唔可行

之前試過，要開門之前係Apple store 排隊

但唔一定得，要睇嗰日多唔多人，可以打去Apple問

有冇人知天才吧 xr換芒
可唔可以即日

有冇知幾點前去換 可以即日

kill safari有冇用

我次次都hard reboot 部機，無試過就咁kill safari

等新機出 減價先買xr

lihkg好勁

個鏡頭

即係個額有望細1mm

聽筒短左會唔會靚左？

都係忍手

係唔係Beta 13.1?
係就正常

5.3.1 倒水電

激勵下士氣先

好波

Imos 貼好唔好用？
香港邊到有得買？

黎緊換11想試下

唔割

睇完三鏡頭再睇翻雙鏡頭xs 反而覺得xs都幾靚
有冇人收到風xs會減幾多 之後仲有得trade in?

正呀

但Xr 2嗰雙鏡
點解要xr2 咁L 樣衰呢.....

係咪即刻覺得xr1條邊同單鏡頭都唔係太差

但XR先係以前旗艦機嘅價喎

其實好老實條邊你日日用係唔覺

佢將XS個雙鏡設計抄過去XR2咪算囉

我從來都唔覺得條邊有問題喎~

XR條邊喺呢個年代呢個價位嚟講係粗嘅
不過又未去到deal breaker嘅程度

可能日日用慣就唔多覺 但拎上手對比條邊就有啲顯眼

我無嘢講

Nord VPN仲有9個鐘可以用70% discount
岩岩買左3年，當買個安心

IOS13 點解有啲位會出殘體字

媽呀好柒

iOS Gboard 係咪用唔到語音輸入?
點樣先用到google 語音輸入？Siri 太廢，屋企人又唔識打字

黑色ok

而家非常時間，router set左vpn, strict 晒所有connection過vpn，老母部手機都set埋
估唔到係香港咁快要搞d咁既野，應該就黎禁youtube Facebook Twitter

時期

而家佢做到25折

我唸佢見到香港抗爭趁機做折吸客
前2年買佢最盡都係30%off

用唔到 垃圾嚟

想問下點解有成60幾gb嘅其他

呢個價係折咗？
定係我down錯咗app

用電腦版上

OK Thank you

上年咪又係呢個價，關香港咩事

其實vpn黎講佢個價都算抵用，express vpn我都用過，貴好多但用落差唔多

Btw, CloudFlare 好似都準備出vpn service

仲有pronhub

想問 iphone or ipad 有咩apps係可以放d mp4落去之後chromecast射去電視睇?

屌安唔安全架

Apple Watch Series 2 和 Series 3 的屏幕更換計劃

Apple 表示受影響批次 Apple Watch 屏幕可能出現上面的裂痕。

幾sure 安全
Pronhub 係安全㗎 有毒嘅係佢啲廣告

原來已經出咗

蘋果好野 type c俾你 但照舊5v1A
意見接受態度照舊 究極撚狗

做法不完美，但可接受，要改善

打算到時買belkin 7.5W 無線叉會唔會好好多？

係裂咗先可以拎去換
定係只要係嗰個型號就換得
我有隻s2

Ipad pro12.9邊到有會平小小 好似跟大學買最平？ btw巴打們 等新ipad覺得抵唔抵 我睇過網上預測好似話改動不大 鏡頭對我黎講冇太大作用 但有諗過出新機會唔會ipad pro 2018會降價

蘋果MacBook維修政策唔使出現問題先換得 係果個批次就換得
我見MacBook 係咁 我估其他產品都應該一樣

Ok 慢

Testing

買比屋企廢老 粗粗地用 iPhone7會唔會都夠用

好多人買咗s2鋁
咪即係全部換過哂

夠用有突

唔怪之得之前咁撚易裂 攪到我比5百幾換隻錶

但要買128先夠
同埋買俾老人家要買plus先夠睇

64GB 夠嘅啦

我都係64 仲要6s

7仔冇出過64

好想知xr 會減幾多錢
希望有800啦

32又爭少少
唔多app嘅可以一戰

6s我當後備機用 換完電都唔夠用

可以試下同精靈傾退錢

主力機
會係公司叉電

Thx你先 咁等埋9月睇下會唔會再減

Pornhub總部係邊？nordvpn係巴拿馬，巴拿馬無data retention law, 共黨都攞唔到資料

係加拿大蒙特利爾 分部就美國

上年既事喇 行山high左一下 成條痕 得返上半touch到

iOS 廣東話辨識好廢

如果呢張圖有黑底，我會拎黎做wallpaper

師兄有方法keep data 落返去?

上面有巴打提嗰個nordvpn真係好用？
係嘅話我想join

7仔九月應該會下架
都三年貨仔

下次自己google

但 comments 話 nordvpn 大陸用唔到...
得expressvpn 用到

唔該師兄 啜啖先

iPadpro 嘅速度勁快 轉分頁嗰啲都好快 想問iPadair係咪都係差唔多快 個感覺好爽 iPad就好似慢啲 sorry for 1999

快，但唔夠pro快

如果用緊max 會唔會換機 你地

應該唔會 要換就全部一齊換，全家5部野都係lightning

我估佢今年都係lightning 轉usbc 就換

好似話係usbc 你準備定錢

重點係，我自己只買s代

咁會好影響之前lightning d 配件賣
唔知
不過其實max 全屏加雙卡都好夠用

你覺得xs max 算唔算s 代

我以前就會有兩年一機嘅習慣
但依家係覺得新機啱心水就會換
反正舊機strong hold多幾年都唔值錢

算

6
6s
7
8 (7s)
X
Xs xsmax xr

唔會

出左新之一，唔知xs xsmax2手價收幾多呢

我估Xs 256 $5000
Max 256 $5500

跌一半

6 唔算
1gb ram

希望係雙頭type-c

我唔係幾想 一轉頭就要公司同屋企一齊轉 好煩
iPad Pro 宜家都唔係人人有

講真Apple由2015年年頭MacBook開始用type c
嚟到2019年年尾都做唔到全線產品用type C
呢五年製造咗幾多麻煩

咪係，快啲全部轉晒type c啦
一啲又usb a,一啲就usb c,一啲就lightning

app cache都計落去

最仆街係手機cut 3.5
但macbook 又keep 住 但又冇送耳機 或有lightning 耳機頭
成件事on99

iPhone 8 64GB

夠就夠 不過太舊

陣痛啫，好過依家轉啲唔轉啲
MacBook 全type c
iPad 有啲type-c有啲lightning
iPhone 全lightning

明明一條usb-type c to usb type-c可以搞掂嘅嘢，依家要買齊所有線
以上三款product 我屋企都有，結果我有以下給合嘅線：
Lightening to usb-A(iPhone 送嗰條）
USB-type C to usb-type C （MacBook 叉電線）
Lightning to usb- type C （MacBook 連 iPhone)

成件事同apple 一直所提倡嘅用戶體驗完全背道而馳

都唔使諗啦.

lighting 頭配件專利咁好賣.

佢間個18w火牛俾你已經好好.

上年買xs 乜7都無

換機成本都幾貴，同用多年可能差不多

6點會等
4
4s
5
5s
6
6s

各式wallpapers

Cloudflare beta已出

自己用開outline, 用先開獨立主機計錢用完就刪機
好抵用

宜家部iphone x打機真係好易熱一熱就lag 但新iphone冇左3d touch食雞又好唔方便 轉iphxs max 會唔會係一個好選擇？

等新機出Xs Max減價就可以入手

係X 夾心底板嘅錯

Xs冇呢個問題？

渣打又update咗，係咪都係用唔到

無咗3D touch 唔識食雞

係

應該要出咗正式版ios13 先用到渣打app

裝個外置風扇會唔會好D

咁邊隻無線叉電推薦？

神奇 DEL左V7 成部IP6順左

iphone隻隻都慢, 除非你訓覺用

iPhone 無線叉7.5W 係極限
要快嘅話得有線叉

係咪除咗重設部機之外，都冇其他方法可以del到？

抵到爛

想買部玩吓

信唔過 有暗病都唔定
我寧願係美國集運部來香港仲好啲 係4G會收得差啲

幾錢先，貴就唔會買㗎啦

Wiki王又會賣呢啲嘢

啱啱check咗 冇7仔樓下
7仔128GB $469USD $3700HKD
我覺得有少少貴

7打後唔買啦

呢期應該好多人搵平iPhone發夢
SE/6s係好好嘅選擇

美國有全新iphone 7 plus都係3000樓下

之前用7 Plus食雞熱過依家部Xs Max

A12 7nm

渣打做乜q

真 所以都唔知轉唔轉iph11好 轉左就打機唔熱 但就食雞冇咁爽

所以宜家打機都對正個芭蕉扇黎玩吹到我頭暈

如果唔慣無3D touch 就繼續 iPhone X啦

太多人偽果粉唔識用3D touch浪費咗個好設計。

不過用得3D touch 多又有倚賴，我睇 YouTube power bang食雞都唔用3D touch
PUBG MOBILE啲比賽同三星合作更加無得用

所以都唔明點解apple要取消但iphx 真係好易熱

個logo咁落好咩

寧願佢唔要logo......

我諗一嚟太多人唔識用 二據講取消咗可以整薄啲

莫講話食雞，賽車Game先係3D Touch的精華，細力啲keep轉數，大力啲地板油，落brake都係

咩網有得買

真 出公海講3D Touch好有用會俾人屌返轉頭

有咩game咁玩？

會唔會係因為iOS 12同13 shortcut唔可以通用

賽車Game得 Gear Club/Grid Autosport支援3D Touch

新iphone全部夾心底板XR係最後一部非夾心

好多人唔識用真係嘥噻

XR2 都係夾心?

薄得個0.幾mm吖 拎上手咪又係咁

Apple唔全力將3d touch放哂落所有機種
搞到好多app都唔會特登為3d touch寫啲特別功能
結果大家嚟嚟去去都係只係將個3d touch當係long press咁用

[member]屌你老母狗鐵[member]

冇藉口唔換新入閘機啦

有冇人一樣仲係db6?
我del埋個profile

me

se唔出已經話畀人知呢個係試驗性功能
xr唔出就更加話畀人知呢個係可有可冇嘅功能

SE唔出都可以理解為平機冇旗艦新功能
但去到XR都冇就知個功能真係投閒置散

xr好貴咩

有無人入LIHKG app，由笑笑轉lihkg狗狗既時候，由彩色變黑白色？

$6000幾就算唔叫貴都起碼唔叫平先囉
不過個重點係SE出嘅時候3D touch只係出現咗半年
但XR出嘅時候3D touch已經有咗好多年但依然冇放落去

一樣

我發覺只要app內改過字體大細，就會中bug 彩色轉黑白，即使手動變返原本文字大細，都係keep住彩色轉黑白。

要del app再down返先會無事求fc

利申 Xs max

我由6月開始已經係咁
以為係連囝特登整

btw我留意咗好耐做乜我個個post都有負皮

我覺得冇乜嘢 仲正咗

仲以為更新左佢個app就用得

反而朋友部6s就無事，我諗應該係機型問題bug

windows機可以點降，上咗13.1想落beta8 d backup套新用唔到

ipsw直降？
唔知有冇問題

itunes唔得

AirPod share幾時先有

係喎好似要Mac

點算好

請問邊到有pb8 ipsw?

一機連兩隻？我iOS 13 用到喎 不過我係 power beats pro 同 AirPods

等ios13正式推出

耶撚你好，今次多謝耶撚收留手足

人手setting 連定係係格離自動detect到

後者好似未出

人手set，類似AirPlay 2咁玩法

用緊iOS 13 pb
但今朝爆咗mon
洗唔洗restore返去iOS 12先拎去換mon?

無記錯係要

要

😳

呢隻game真係正...
至少死咗40次都未打贏最後大佬係咁俾人推落啲冰度插死
真係佳作, 就算有Steam版我都已經買埋ios 支持下
建議你直接用手掣打會爽好多買埋個夾

其實隻li豬個舞姿，就係屯門公園阿叔
比人整左個我無野講我要睇醫生我要見律師果個

之前switch都想買，不過一直無買，無咁多時間玩，見到ios一出即買

又設計緊新無線充電板

大獲了，又屎忽痕想買iPad Pro，Store會唔會新機出，舊機唔賣要去細鋪買

潑你冷水
1. 貴
2. 易彎
3. 買嚟咪又係上連登
4. 添曲奶共
5. 留番啲錢移民好過

第5點

佢出新款都會有啲時間係喺Apple Store可以買舊機

嚟緊有得升ipad os，又有apple tv+同disney+睇，唔係唔買呀

轉design之後第二代先係最長用

3年後再難產

想問舊機減價通常係發佈會後先減定係有得買新機個時先減?

謝謝

iOS 13 code 有暗示 AR glasses

由iOS13.1 落返13 個Health App炒咗

唔會咁快掛

有一堆好大嘅相想由windows搬去iPhone
想問吓最快捷+唔壓縮嘅wireless方法係咩?

發布後一兩年時間先出

今天日本知名科技網站Engadget又有新的流出照片，當中呈現「灰綠色」的機殼

泥個綠色靚好多
品質感level up

好似一定兩星期內買貴都可以補差價

發佈會後減
如果舊機直接下架嘅話可以第二朝去Apple Store門市執貨尾

如果你會買icloud嘅話就直接由windows upload上去
iPhone開著iCloud photo library會睇得番

個人睇得耐就麻麻

想問有冇人升左IOS 13.1 pb beta之後睇片既時候係條片中間兩指向外撥唔到?

有冇巴打知部機咩事？

有無其他巴打部機鏡頭都有入塵？
部xr今日啱啱到手 見到鏡頭好似有塵 糾結緊換唔換翻新機好

好撚靚

iTunes 好似可以WiFi sync 相

google drive+iOS file app

似係入面mon線鬆咗

拆左重插多次了 一樣

Update 前係咪咁?

無啦啦咁 冇update 12.4.1

你部機唔係 update 緊 iOS 咩?

無禁update reatart就咁

死版？

死板係咪可以直接收板 iPhone 7 Plus

App台無人講

呢個係咪傳說中嘅鴨屎綠

想問吓iphone xr個相機app入面取景器好似窒吓窒吓咁 有無巴打都係咁？
得影相係咁 錄影無問題

今次會係咩機下架？iPhone 8?

大家覺得去到iPados 13
用mouse定買番支apple pencil 2用好

個 logo 有漸變色

正常嚟講應該係iPhone 7
出年先到iPhone 8
不過Apple依家嘅marketing策略成日變
舊年XR/XS又唔係特別好賣
所以話唔埋

logo 居中擺可能係為咗就 無綫反向充電個功能，方便用家搵無線充電個位置

明白 thank you

諗得咁美好

其實比起綠色，可唔可以出紅色做常規色

好撚正
部X仲好洗好用，唔想哂錢換

去生果舖試咗 Powerbeats pro 感覺 Airpods 好似仲好啲

其實唔係運動既話airpods好似好d
耳型唔岩就例外啦

連仔開埋英文台嘅話就真係勁爆

成日壞 Silent Switch XS, 6S都係咁

應該係入面塊銅片氧化，拆出黎刮下就無事

佢個無限9小時

有時用用下部機lock嗰陣冇lock機聲
明明冇較靜音
打字又冇聲
有冇人知係壞咩？
用緊xs max

希望有ipad pro 19

我想佢出大過12.9寸嘅版本

Apple Watch Sleep Tracking, Schooltime Mode, AR/VR Headset Icon, and More Revealed in iOS 13 Code

你都忽忽地全部都係你個人問題
1. 你個人問題10,000幾千都放大黎講無人幫到你
2. 所以話你都有病...你買部機返嚟當砧板咁用定書枱墊?無啦啦點解會彎?
3.你連登上腦姐你估個個買部機返嚟真係好似你咁用嚟碌 what app IG ?
iPad Pro 睇apple news + apple news+ magazine 不知幾爽,
又可以當做放大版遙控掣apple homekit , iMessage 打字都爽啲啦!
仲有email / apple map / stocks 呢? 你頹廢姐唔好當個個都係好似你咁
4. ??
5. 你都幾撚戇鳩...如果一個人折墮到10,000幾千都要留返先可以移民?我相信人哋都唔會收你

忽忽地嗰個好似係你

AR/VR

唔知aw5會有幾正呢
正嘅話我想買aw5
然後過隻aw4俾老豆

部iphone8 用咗一年多少少但係battery 容量跌到87%。朝早搭車塞下已經得返80%，玩玩下可能半日就要叉電
係咪已經要換電，我諗screen on time 得五個鐘

細機係咁上下
你想舊電捱耐啲係要買大機

AW2 係咪冇裂都換得

Potential Benchmark for iPhone XR Successor Shows 4GB RAM, Moderate Performance Gains

我幫我老豆隻AW2 book咗下星期
到時話你知

啲電倒水咁倒

我估要爛先有份

Apple Music Sync 唔到cloud 個playlist

即場揼爛佢

爛左一陣話出產個批次唔同咪大撚獲？

當然問清楚佢先 佢話 先生冇爛唔換得喎 咁就即刻揼爛佢

佢嗰隻爛同你dup爛嗰隻爛唔同㗎喎

係咪即係唔使換機

咁串

用x/xs可以唔洗換
用8代嘅唔介意款舊可以唔換
用7代嘅可以考慮下換
用6/6s代就應該換

6S上13仲頂多年

即係今代得影相靚d

As for the iPhone, internal strings in iOS 13 point towards new low-light photo settings in the stock Camera app and possibly a new Tournaments feature in Game Center for multiplayer games, although details are slim.

一般用途6s都仲頂到
但硬件整體上真係舊
至少影相已經過唔到我嗰關

啱啱玩個friend部6s 12.4仲係好順 玩到pkm master

Japan Display OLED iPhone screens could still be at least two years away, according to a new report today.

成隻換定點
我隻 care 月尾到期啦

有冇人知點解有個x

兩年後用支那？

Samsung has a strong technical lead over other OLED display manufacturers and was the only company able to meet Apple’s quality and volume production requirements for the iPhone X family. However, LG, Japan Display, and BOE are all hoping to win future orders.

係咪你用緊個app bug左 個close tab上左個電池位？我都試過幾次

我舊電舊年換完倒倒地水

apple store 係咪無 lightning 轉type C 嘅轉換器？
買邊個牌子會好啲？

我部6s換完電半年就開始倒水

可能係

因為個 app 未完全 support iOS 13

iOS 13.1 beta + Whatsapp
Message 內是但 forward 一樣嘢, 再按右下 Share Sheet, 就會出現以上情況

同而家xr差唔多

渣打 app update完都係用唔到

等緊佢出新iPad，咁可以到時睇吓2018有冇翻新機

呢個bug...

......

國巴 黎緊打算出邊部機俾男神？

佢真係人唔笑狗都吠
以為自己多幾部Apple嘢睇News同iMessage就好撚巴閉

男神已經唔喺度了

睇下新機出成點先
如果512GB版價錢喺接受範圍內
新色又靚嘅話會考慮換

我見pro舊電容量仲大過iphone 11(xr2)

如果細機有xr咁核電 我都會考慮換

細XS手感真係好fit
係衰舊電一般（唔知關唔關iOS 13 beta事）
但如果真係換機好似換唔同size（XR/Max）先有換機感

可惜窮

連登係咪冇人仲用緊SE?
你地舊電用唔用到半日

淨係撳下聽下歌都夠嘅
如果果日得閒用得多就要尿袋啦
不過舊電咁細其實都好快差返滿

Smart Apple Watch bands described in Apple patents, including ‘Wrist ID’

如果舊機放得高嘅話都唔算補太多嘅

如果有傳聞個隻夢幻色就jeng

都唔同解像度

唔知用落會否pro仲核過11呢？始終有dark mode加乘

10點了

光復香港！！！

可能關arcade事，驚唔同版本差異太大
變咗舊機冇人訂

iCloud restore唔撚同我download返啲app

GoodNotes 5 TestFlight 有Dark mode

我係restore 唔到 playlist

依家用緊2018

一陣應該有 13.1 DB 2

今晚有Android 10正式版
又有新iOS beta
好多嘢update

明明同人講緊笑
佢咁認真咁屌人廢/忽忽地/有病真係唔知做咁鳩

希望真係b1倒水電+掃mon反應慢

android 10 beta 6都係鳩鳩地,咁快就正式

想知升左13.1 遲啲出13 正式係咪落唔返
要用itunes先得？

可能呢期掛住睇新聞
已經冇為意到兩邊啲beta已經就嚟變正式版
啲bug多到一啲正式嘅感覺都冇

巴打理性分析iphone 8/8+/xr

iOS 13.1 PB 啲相要重新upload 上iCloud jm9

XR 完。

玩緊android咩機

ok!

Pixel 3a
平時用嚟試影相好正

Pixel 1

XR

究竟13.1 b2 可唔可以追返13.0 b6

8定8p 先 細8 5粒鐘交到貨

13.0 b6 唔係都係垃圾咩？

巴打都用得好勁下.
我部iphone7 剛剛出個陣就買, 而家仲有91%容量.
雖然都係極速冇電

6s兩年未夠 電池仲有91%

叉足100%出街 10分鐘已經冇20%電

換電

b6 似最好

希望今晚有13.1 b2b1好唔掂

部ipxs 語音識別好廢......
平均每句句子都有出錯字
反而我用女朋友部ip7基本上係99%準確
試過講一大段嘢都可以冇錯字

反而xs講一句都聽錯幾個字
啲樣究竟係咩問題

db6 用咁耐最好

有冇巴絲仲用緊6/6 plus
想死捱多一年

有 但已經頂唔緊喇部機
電量可以20分鐘內用完(一直上網)

比左老母用，換左Xs Max6plus開whatsapp要load, 做野好唔方便

Pixel 3a
用3000幾蚊嚟填補7Plus嘅相機
咁又可以等多一年先換iPhone

6s換咗新電都係得4個鐘，慳電模式唔打機

冇人8plus?我都諗緊買邊部，而家用緊7

有新買新啦
點都係睇到9月11號先決定

嚟個真 一日差幾次電真係走唔甩

Xs max, 6 天與地
6 plus經常用到燥底
reload, 彈apps 又成日熱到煎蛋咁

換電啦

用緊se
想快d 換 xr

細8
第時換電又要六舊水，不如trade in 換大機好過

上一部5s 都無跌得咁快

太大部

證明你條女成日用 voice input 同人 chat

我睇返好多人同我同一個問題
又係用xs voice input 垃圾左

升咗13.1 beta部機會無啦啦發熱
係味正常

提你用ios13就要換新機

8個size對我嚟講真係極限，真係唔係個個人鍾意咁大mon

五大顏色 缺一不可

用家問題

可以做下個post標題

有個問題想問下:

因為部電話用唔到渣打個app。 而家個icloud 同電腦都只有13.1 B1 ge backup

請問當下星期IOS13 正式版出果時, 我應該點restore backup?

理論上IOS13 正式版係13.0, 但我手上所有backup 都係13.1。 係咪要等apple 出左13.1 先可以restore?

嚟緊新XS會唔會有dual sim

用緊XR太重想換細機，但又想要Dual sim

XS粒電特別衰
用一年已得番90 (好多朋友都係咁)
老婆部8仔兩年又係90

Apple官方有教點樣由beta升去正式版

即使ios13出咗，都要睇下渣打個app幾時更新

Esim唔算雙卡？

用緊HKBN冇esim

原廠翻新 ipad pro 10.5 64GB wifi 版 3200港紙 喺woot amazon 見到, 得返一個鐘 同rose gold, 買唔買好

最尾果句即係要等到ios13.2先更新到？

佢意思應該係正式版ios13比beta ios 13新

所以出咗正式版就更新到

清楚明白

amazon賣全新機一樣價

清左塵未？

Set定位 background update

官方做法，出咗正式ios 13 就remove profile, 就可以直接更新

有人會降返ios12, 先再更新ios 13, 感覺安全d

1. 根據內部文件的多張截圖顯示，在今年的秋季新品發布會上蘋果將會發布三款iPhone產品，產品名稱為「iPhone 11」，「iPhone 11 Pro」和「iPhone 11 Pro Max」。

2. 該內部文件還暗示蘋果的iPhone 11系列將於9月23日發售，與此同時現有的iPhone型號將會在當天獲得iOS 13系統更新。隨後的安全更新程式會在接下來的幾天發布，而iOS 13.1將會在10月正式面向所有iPhone使用者開放。

3. 根據內部文件顯示，在今年秋季新品發布會上會推出四款新型號apple watch，分別為A2156, A2157, A2092和A2093。這四款新型號將會搭載watchOS 6系統，而watchOS 6.1將於今年10月發布。

source:

=.=

之前啱啱出 ipad pro 10.5 翻新果陣，已留意到網頁同 store app 不同步 都唔知點解

你試下Android, Windows同Safari睇
都可以唔同步

apple又撚狗

睇黎你好比心機

background refresh 熄咗但係telegram 背景活動都仲好食電

我嗰部iPhone 7上咗13之後就差咗好多
以前講好多句都唔洗correct啲字
而家講一句 可以成句都唔係我講嘅嘢

開reflesh同唔開好似無咩分別

Likely faked document claims to reveal iOS 13 software rollout plan and the names of the iPhone 11

好期待

四款新錶應該係每隻材料各兩個size
用緊隻S3心思思想換，但睇黎又無乜新嘢

s5同s4差唔多嘅咪買s4

想等佢播到4K 先買

S4減價即刻買隻畀老母，睇住佢佢跌爆隻S1好傷心

都係等多一個星期姐

繼續用10.5 pro

Air 2忍得好辛苦

9to5mac 又講得幾有道理， 我都覺得好大機會係假

9to5mac睇法：
we believe the document is a fake and forgery. There are lot of inconsistencies. Official Apple documentation always refers to the ‘developer program’, but this file repeatedly mentions the ‘development program’. It regularly switches between referring to the final product names of devices, like iPhone 11 and iPhone 11 Pro, and their corresponding model numbers. It also uses odd contractions like ‘iPodT’ instead of iPod touch.

希望20號可以開始賣iphone

其實而家個Beta係咪已經GM嚟
我13.1落13 炒咗個Health app, 諗住Reset

有無人上佐13 後 影唔到相 打唔到電話 錄唔到音？

打唔到電話係經常性發生

平$1000
之前10.5好似平得多啲

定係等佢出新機先買呢，到時應該會再平多少少

reset 完多數冇事, 我炒左個alarm 都係靠reset

xs max 撚表示face id 唔夠touch id 好用

我都係reset完都唔得

唔好話SE2 佢肯出返SE都有人買

我即刻買番齊四色收藏

個mute制似係舊款iPad嗰種？

咁有錢

傳係
但我鐘意宜家呢隻

Colourful logo? 電競？

64GB $5399，256GB $6299

等多幾日 可能再減

呢個係邊部價錢

2018 11吋

幾期待 frosted glass底會係咩效果

Apple咁多年來都係用clear glass, 今次第一次用frosted glass

依家最新beta主機上唔上好 唔想等喇

唔好，touch screen有好大問題

如果係落coating 個種磨沙應該好快玩完

冇嘢做JB咗部5S 用X系列個手勢操作好正

好想快啲910

以前iPhone 3 4 個隻

唔係呀
Ios 都咁遲先出
過往正常都係發佈會一星期左右

Almost certainly faked document claims to reveal iOS 13 software rollout plan and the names of the iPhone 11

一定要係fake

New Apple TV With A12 Chip and 'One More Thing' Teased Ahead of Next Week's Apple Event

上面咪po 左

用緊7plus 買唔買xs好

屌 部A8仲未有藉口換

7plus最少仲有兩三年update

8plus準備換11pro
8plus太大部

買咗iPhone se

一手？

係 仲搵到
一直電話都係android
上個月入咗iPad pro 同MacBook pro
等唔住iPhone 11s 用住se先
仲好過上年嘅android旗艦

我有個問題
如果而家部機用緊13.1
到出新機得13.0
我re 唔Restore 得返13.1 backup

手痕買咗ipod touch 2019
原來粒電咁細

最好手感係呢種Size

得hd真係

歡迎落坑

係咪好有港幣既味道呢

我都係諗住咁換隻尾指托住部手機托到痛

呢部堅係電子垃圾
我買完都唔知自己買嚟做乜

點睇無3D touch?
食雞開槍用慣咗

我都有部2019
得三四個鐘命

係幾好

但打字真係地獄

要適應吓

我愛Apple

有touch id嘅話會好啲

連呢個都唔畀

我都唔知點解買

Long press咪開槍囉

唔得，你新機都要上beta先食得番13.1個backup

搭飛機用搭高鐵用，聽下歌，玩下小遊戲，落機手提生命值依然全滿，雖然有d機可以差電

行成個士多都搵唔到，原來靜雞雞擺咗響側邊
犯賤

就係買來證明係電子垃圾

我都愛apple

尖沙咀五隻精靈Serve一個客

而家行街不知幾舒服加上層又裝修，原本3層變2層

Apple releasing second iOS 13.1 developer beta today

所以 13.0 已經完成?

用黎打機，正

thanks god 即升

13.1 DB2

我用嚟玩Pokemon

我相信第一個 iOS 13 正式版會係 13.1 而非 13.0

se上13.1好撚快

伸手黨

手感始終好好，輕薄

13.1幾先，bugs多到不了

13.1 db2 渣打app用得返

iPhone X 13.1 beta 2 掃home 繼續lag

sor唔記得講唔該

Payme 支那寶呢？

呢個有DB 我係用呢個

咁你仲比

我又唔覺有大問題喎
ipad pro同iPod touch 7都上咗13.1
只係ipad個wallpaper會有綠色格 bug
冇問題

即刻up

真係輕得好緊要
我同事見到都好好奇係咩電話嚟

有無撚佢

等我都將10.5 pro上 13先

Pb係咪同時出

beta 8唔掂喎

多謝你報告 差啲上咗
繼續beta 6

iPhone 6 同X 張sim卡一唔一樣架？

same
iPhone 5開始

Ok thx
到時轉11即用

係home screen姐，之前停頓果個而家冇事

我冇 lag

home screen慢慢左右掃會有啲，但其他就冇事
最緊要都係用得返渣打

CITI 呢

我照用7plus上 主機keep暫時最好嗰個先

仲未得

咪用citi ok?

尋日開左渣打
個介面好似太少野
打算中銀錢換曬去

Web 版頂住先
渣打用得返

今年IPHONE係咪真雙卡雙待

我裝唔到db2unable to verify update

有冇巴打知道可以點做

Delete file 再 download 過

好

citi個app真係好撚廢

其實banking apps唔比beta用又好似沒錯

so far 用左咁耐我又覺得幾user friendly

巴打肯定未用過hsbc啦

恒生都唔錯
不過好撚多電話Sell 借錢

我用到呀, 你不如試下reboot/重裝一次?

中銀仲好用
恆生都唔差
匯豐銀行麻麻地
渣打尋日一開 嘩
咁垃圾
但我想將中銀錢搬過去

渣打真係4個最差

中銀cs 幾好
恆生sell到仆街

係

請問ig 放棄整notification 呢個bug?
好幾個update 都無整到
Show 唔到個通知

有無人2018 iPad 用Beta 成日Lag 機

渣打分分鐘只係未咁快block dp2 可能轉頭又block埋

渣打出名IT野廢都有人讚

點解仲未收到db2

13.1 db 2 再lag 啲

iOS 13.1 Beta2! 25 New Features & Changes

想買部iphone發夢用，平平地二手7 plus有冇伏? 發布會之後買會唔會再平啲

發夢買咁大部做咩
SE/7啦

請教下iOS13 既3D touch係咪同iOS12既一樣

會，等多幾日

no

iPhone 7/7plus 應該會直接下架，到時你可以有1-2日時間係apple 買到減價貨尾

至於二手，應該係依家6s嗰價左右，但好難即時減到嗰個位

聽講係咪個震唔同左Google揾唔到詳細講，諗緊下星期up唔up

建議巴打到時去APPLE STORE 執平貨好過

我擔心緊9/9 美國復會姐

用緊iphone x
而家部機變左android咁，係快，但係唔順
試下喺photos 度 3d touch 啲 thumbnails
包你媽媽聲

係, SCB 個APP 用唔到呢個真係好大獲

要新機配ios先順

唔識講總之係safari上網用嗰陣都唔同咗

Okay, thanks 再觀望下先咁，但IOS13 overall 望落唔錯

Apple Watch partner Hermès listing ‘Series 5’ bands, but may be mistake [update: gone]

13.1 b2 7plus有啲倒水

部8+用咗接近兩年
舊年10月換過一次電
依加健康度仲有90%
但用落明顯比初頭倒水
依加sot 我諗大概5-6hr
搞到想今年換機

有無人都係咁？
係咪個os version問題？
用緊12.4

係溫馨提醒你要換新機了

換啦 新PRO MAX 又得 舊XS MAX又得

請問各位巴打有冇辦法令到whatsapp唔用data去back up? 我俾佢打爆咗個20gb plan

慘部SE由出用到依家3年幾
諗住下星期換新機時依家先黎壞
依家飛線去公司電話頂住先
希望快d有新機或者等XR減價

快啲啦幾時到9月10號

我whatsapp直頭熄左佢個backup
佢入面個backup真係好on9
成日卡住左係loading唔知做乜鳩

13.1 db2 好過1

預咗外觀冇驚喜都想睇實物

激撚死ivy

同 13 db6比呢？

咁梗係db 6好啲

true

我部x一年都未夠已經89%諗住去換電用多一年
用咗ios13已經兩個幾月

部x就嚟兩年 92

我XS一年已經得番89%

Db6有時轉英文輸入法會auto caplock左係咪正常

本身long press住，3d touch先開槍，好好j㗎

我都係

我有用SC & CITI app
好想快啲正常用番

SC ok, Citi never ok since ios 13

ipad os正正子

你有5 6個鐘都好好 我4 5個鐘就冇
電池99%

我係長插過夜

不過係用5V1A 同埋盡量唔用低過20%

係咪發佈完都要9月廿幾先開賣

點解仲未有gm

beta 8當係

聽聞仲好多bug build number都唔同

今年咁奇怪..

其實XR 64GB CSL都係做緊6K
有D好奇 APPLE 遲D 會減到幾多

少左d bugs

部iphone7仲好撚堅抽！！！
點有動力換機！！！

應該唔會減
直接下架

Xs 用左八個月已經89%

今日去apple store trade 部無啦啦壞咗基帶信號嘅Iphone8plus 都有2600蚊，貼咗接近4000蚊去買部XR

其實6s仲好夠力 唔打機嘅話

xs舊電用耐左真係麻麻
唔通下次要換max

希望iOS 13 正式版用到Citi
等release即升
用緊iPadOS除咗連登，其他app冇大問題

iPhone 幾時先可以睇到iPad電量

Se 都係 所以等下年轉樣 typec 同5g先換

一齊換 到時約埋一齊買

到時可以𥄫國巴 諗起就正

Don’t j me

想問下
你地收到apple email係唔係都係簡體字？

一出當日買 原來都差唔多用左一年
95%我覺得無乜野喎
用慣左幾方便我諗可以有排用

Xs max用左一年都89

下次換XR系列，如果仲有的話

整咗睇macbook先啦
條typec線冇燈

暫時都係英文/繁體

9個月得返93

有無相對可信d既消息知道係幾時出iOS 13

發佈會後一星期
所以9月17？

按照習例應該係
印象中每年咁上下時間會有個表流出寫晒唔同時區咩日子/時間可以正式下載

未必一星期, 以往試過係 4-5 日

我冇用手機打機 頭先清完機 清曬70幾gb緩存 宜家順到新機咁款

不過舊機冇得用ios八達通

如果八達通功能對你嚟講真係咁重要
你都冇得唔換啦

我啱啱開咗個apple id 地區都係香港
佢寄俾我email 全部簡體

有啲可惜咁解，但唔會為咗張卡換機

有無人係等新airpods?
雖然機會唔大

3月開始用，得翻95%
但覺得xr好重

xs 我都覺得有d重，直頭case 都唔想用了

xr2希望瘦身

千1-千3

Me

部ip7+ 電量得返80%
要換機了

有冇人升左13.1 pb2
依家Pb8升唔升得過

Beta 先岩

本身好似6499
如果平到5千2~3
咁又真係有得諗啵

睇黎已成定局

第一代airpods 用1.5hrs就要叉
夠返工+食早餐聽歌
希望頂到下代出先壞

堆大陸cheap case 肯定整到嗰三個鏡邊超唔掂

個個都三眼仔

有無人部iPad 10.5 用緊既時候，touch id附近係比較熱嫁？

個frd收左部xsmax
一入手就ios13.0 up to date
正常嗎？

正常，已經出左iOS13試用版

全世界普通update就會係ios13.0？
個話音keyboard 虧虧地
thank you 巴打

Touch ID 兩邊白色，喇叭位好熱，之前果部唔會，換左而家呢部就發熱

停左係度，求解救

同樣情況。之前搞咩要換機？

差住電訓醒開唔到機

如果係真嘅話
其實比我想中靚

Bug lui

覺得係睇到麻木咗

台灣手機殼廠商搶先完整揭露尺寸與外型!!!

大家可以去下面條link到睇下有乜新iphone顏色

張圖點黎

蘋果iPhone 11相機鏡頭組件曝光 外觀已無懸念

右下角係未暗示9/20 開賣

好彩係黑色遮醜版

bingo

其實新iphone金色真係無咗？

屌，咁放仲衰過打直一排過
係咪無錢請designer

十號公佈
星期五預訂
再下星期五拎機
通常都係咁

點解傳到依家都無正面嘅相，其實係咪會出full size無m額mon

純ff

似係無任何變化
零新聞價值就無報導

Load咗好耐先明你想講乜

但閃光鏡連落個鏡到好古怪，起哂雞皮

打直一排嘅鏡頭大眾已接受，所以要創新破革

我都係仲用緊第一代
有時macbook 聽完轉電話好鬼煩
又話可以無鏠轉device

自從update完firmware就好快無電

唔通慣咗安撞
覺得se已經好快
同埋夾埋 MacBook iPad 成個生態系統真係好方便

點解我唔早嘅醒覺

又突出黎又亂排幾個鏡頭
唉 唔好係真
一係就平，唔突出黎
一係就平排鏡頭
打媽黎想點

我開始覺得非遮醜版仲靚
黑色就冇咩所謂，但白機就無啦啦成舊黑色野係角位

用case 咪會冇咁突出黎

今年會有one more thing 估下係咩

我估tile Bluetooth tracker

Xr2 點解得兩個鏡頭 都要做正方型

想一致啲掛

iPhone 11 Pro Max - 3隻色

換機要換埋套

iPhone - 7色

依家先開apple id會唔會已經係用緊雲上貴州？

我估

黑 白 紅 紫 綠 藍 黃

喺iOS13 個find my app度用AR 嚟搵
會show到有個virtual氣球吊喺個tile上面

唔係中國id 應該無事

我開個時set咗地區係香港 語言都係繁體
但佢寄個d email係簡體
諗住9月轉ios

簡體好多地方都有用

咁都好d 個心都安落d
我唔想用雲上貴

但我sms驗證碼都係簡體
我見其他人係繁

12升13 d銀行app既face login係未重新reg過?

IPHONE 11呢? 或者有人叫11 PRO 果部
如果3眼仔一定係黑色, 咁唯有機身都買黑色,否則好樣衰

iphone 11 總共7隻色.
黑 白 紅 紫 綠 藍 黃
iphone 11 Pro (Max) 3隻色
黑 白 墨綠

細機主要係電量啫

睇amoled睇到好辛苦 對眼視野差左好多 黎緊買xr1/2算

開個US版用啦
HK版剩係用嚟App Store裝本地App

究竟XR2
係邊部機
唔見有既
11?

出咗新iphone 有咩機會落架？

依家se 二手咩價位？

如果想買MacBook Pro邊部會好啲

iPhone 11 = iPhone XR successor
iPhone 11 Pro = iPhone XS successor
iPhone 11 Pro Max = iPhone XS Max successor

everythingapplepro話傳會cut到得返XR

如果清貨大概平幾多？

但係睇跑分好似唔係勁好多

15寸，大mon好啲

好貴

用得pro都預咗，唔差在嗰幾千

一般用途$11899 13寸嗰部都得啦

14399同11899係咪都好大差別

粒U慢啲
SSD慢啲
少兩個Type C
一般用途應該唔會差覺個分別

八百掛

13吋11899嗰部最抵，14399嗰部用電用得好快，一般用途嘅話分別唔大

但剪片嚟講，成日剪嘅話不如用15吋，少剪嘅話11899嗰部慢少少但都夠做

10399果係咪完全唔建議?

得128GB
肯定唔夠用

Music網頁版登場，跨平台聽歌更方便

finally...

今年event應該冇乜特別 次期待出八仔姐 希望會出新air pods 下年應該會正啲

好似歷代細機既電都係唔襟用
同埋希望今次大機輕d

Apple Watch s4粒電倒水咁倒

幾時會再更新

不嬲都係
仲有如果相機評測冇話好大好大進步既話 ， 都唔洗為相機而換機
我睇返舊iPhone 6影出黎啲相，同我部X宜家影個啲差唔多
不過唔知Xs會唔會大分別，不過睇款都好似唔太大

多左一個鏡頭應該大分別 至少有廣角

我用8 Plus（同X同代）嗰時已經覺得個low light好過6s好多

邊方面？
我影街，唔開HDR啲燈位都爆哂光
開左先無事，不過開個陣都仲要手動focus唔同位置，張相先正常

我夜晚用8+求其影都覺得靚過6s好多
唔係話勁清但起碼都叫影到想影嘅嘢
6s年代點影都係一pat嘢咁

日頭影就真係差唔多

iPhone 6.5’ 2019

真係要睇下最終個鏡頭設計融唔融合到部機

冇諗過行行街見到有case賣

今年唔怕bin c
真心不了

上面兩張芒貼無m字額？

全屏係咁
個case後面show咗係M字 冇影到sor

我好想知一直無前面流出係咪有特別驚喜

想佢出非butterfly keyboard mbp多d
忍手忍左大半年

如果無m字額，後面啲鏡頭話之佢排得幾核突都衝
不過另一個spigen 嘅流出見正面係無改⋯

唔會啦 起碼今年都唔會

真係成塊黑正方形嘅話，黑同墨綠機身尚可接受，白就不了

我唔想有腫瘤

覺得Apple近年最靚嘅設計係watch s4
今年嘅三眼仔真係

想問下呢度有無6S用家
我有部二手6S舊電明明92%
但係都好撚唔襟用
我想問下換完新電嘅6S電量係點
利申:唔打機淨係上網同FB

一早放哂風今年個部唔會大改,前面0變化

換完差唔多 本身粒電都細

到最尾一定又會無啦啦換咗
Chok仔同林鄭一樣信唔過

唔係，之前仲有90%健康都已經瀑布式倒水
出門口滿電，一個鐘鬆d返到office已經得返一半都無仲要淨係聽收音機
而家換咗電，返到office仲有7x%

本身用緊部垃圾SONY開始LAG所以先想轉機
部6S個SIZE好正同埋部機仲好順
但係個電量真係

XS都冇啦 開完箱直接賣

發夢la

LM bin C

幾時見過s大改

正常吧

已經可以期待下部。

應該會改設計

但呢部唔係s

單數嚟 不過冇改啦前面

100係會都好得少少明顯下

SE2 等下一年又一年

8=7s please

7=6ss please

8=6sss please

Introducing 史上最柒iPhone
Jony Ive 係屋企食花生，等睇apple收皮

想問下 6s升唔升12.4.1好 有冇倒水

應該會出席掛

換完新電過一兩個星期就都唔太襟用
但電量係99%

但應該唔會再錄音，部機咁柒

Xs升左13.1後 d電倒水咁
訓覺開飛行模式都冇20%電
平時冇用果陣都跌得好快，但battery heath仲有98%
有冇人係咁？

其實睇睇下 開始接受到三鏡

黑白接受到嘅

黑色

接受到穿三個窿
接受唔到黑色一大舊腫瘤

一早接受咗

反而想個13.1pb2 有無伏

一般 7plus粒電麻麻

用緊7
今次會換

SE2 = 解放軍

一年一度binc大會

佢整點解唔講

6果陣咪又話接受唔到大機 突鏡，x 咪又話接受唔到雙鏡m字

除左電冇乜大問題

當3部機同傳聞中一樣
大家打算換11, 11Pro定係ProMax, 定係換返X就算??
我自己用緊8p, 未諗得透

Strong Hold 8plus

有冇咩野特別原因??

咁有心機貼原價特價

睇完個價先。。

最緊要係你對自己部8+有冇咩唔滿意
1. 太大太重？
2. 陳年design？
3. 想要face ID？
如果冇樣係嘅話咪照用住先

1同3都係
同埋自己手細, 用佐1年多愈用就發覺有D辛苦(單手或者長時間橫向使用)
揸車夾住可能因為太重太闊身成日跌落黎, 換佐幾個夾都係咁

我係前8+用戶
用咗一年之後頂唔順個重量+大細
最後換咗XS冇後悔
當時個trade in價仲要幾好所以換得唔算太肉痛

如果8P trade in有2000幾3000, 補大概5000幾都接受到
同埋真心想試faceid

你地點睇如果係就咁叫
iPhone 5.8’ 2019 , 6.1’ 2019咁樣

以後統一跟年份

支那狗攪鬼

要個size不如換iphone 8

早排係咪有個巴打話整aw3？最後點真係免費換mon？

衛訊十月尾前用指定visa卡簽7500 以上好似平$550, 出新iphone 好似抵屌wor

Pb2 any ching tried?

iphone 11 64之後就256 唔想咁貴

我都覺得好重 想換細機算

今年好似冇64，128起步、256/512

幾好，可以提自己部機用左幾耐

Human Lost X iPhone 11

上網睇係64 256 512 既

我xs, 就係之前pb1 有伏, dl 左都無裝, 今次db2 又唔多見有巴絲講

用慣大機返唔到轉頭用細機

無追post
11係咪仲係厚邊m字？

前一排已將7 plus 換返7，都係覺得太大。諗緊出年先換機

換返7，第一下拎起會覺得「哇咁輕嘅似玩具」但之後手真係舒服好多。

但有打機睇申細mon係差d

平咗兼trade埋舊機唔使煩
不過今年唔換機住

可能價錢唔變 但容量多一倍

如果打機同睇片係真係有分別。點都好，要小心隻手勞損，要休息下。我之前右手尾指成日用來托住電話，周不時痛

我用8p虎口位會痛
所以想換類似ix既機

Exact7ly my case
8+換xs
個世界美好好多

會唔會建議出11先換xs甚至x?

仲爭幾日就出新機
梗係等埋先睇下出新model定執減價XS
不過X就不了
已經成兩年機

咁我等Xs或者11pro

留名睇換左，年年你都咁講

最後殺著：120Hz display

手機呢啲嘢日用夜用
分分鐘對得多過屋企人
啱心水好緊要
所以如果啱係經濟有問題嘅話一換無妨

同意
返工8個鐘有1/3時間要拎住手機覆msg同電話

有冇人今朝起身見到佢update左 跟住話屋企wifi password唔岩入唔到咁樣?

我用緊6s+，等住買減價Xs

我同時用緊6s+，7同Xs等住買減價apple watch s4

當年我局用部7p 都係用得好辛苦, 手唔算好細, 但真係太大部...
換左xs 其實都係覺得太大部, 覺得iphone 8 /se size 最fit但又唔想行返回頭路

用咁多iPhone做乜
我依家係XS同Note 10+

xs, 電唔多掂, 有點倒水感覺

用緊13.1 beta, 想落返12.4係咪要backup洗機無得keep資料downgrade？

我7+ 換xs, 感覺又無咁誇...係細左, 但想再細部d
btw, s10好渣過xs, 都係uag 套

我xs+s10

note10+好大部...

Xs 同6s 自己既，7公司既

Note 10大細機價錢差好少但spec差太遠
所以情願放棄手感都要大機

Xs同Xs max除咗電同雙sim之外冇咩分別
所以要細機

Momax都會出支寫到明俾iOS device用緊touch pen睇黎會真都唔奇

如果Apple真係出嘅話
我應該會換機

我覺得爭成十幾年嘅嘢冇得再比
淨係個mon都由3.5變6.5啦

Db2 用左三日未搵到bug
另外想問下有防磁卡既電話case係咪會扯電？
之前一直以為係db2搞到倒水電，但其實同一日買左個可以用八達既case,跟住d電就倒水咁
尋晚試下裸機訓，又正常番
有冇巴打可以指點下小弟？

係咪唔用果陣都倒水？

電訊商喺apple 產品上唔會比大家預先知

識人 11號睇完發佈會之後要4~5點返工

ProMotion都無仲好意思話自己Pro

唔會，中國人好鐘意金色

但咁早番做咩？
出新plan價錢／點算舊貨？

好想搵番當年10.5 Pro大家掃完mon就中哂毒個post出嚟

睇下新機有咩賣點，準備 pre-order

大陸人依家都買少咗iPhone啦
Tim Cook最好唔好再睇住大陸人啲口味出機

以往來法20% = 現在40%

我無擺八達通

我見好似得大機先有sd, 離晒譜咁都呃

Note10細機平大機$1000
但個mon降到得1080p（大機1440p）
冇SD card
得8GB Ram（大機有12GB）
鏡頭少咗個sensor
未免差得太多了

算
唔喺度離題
個point係如果合理差價內
細機同大機嘅規格同功能唔差太遠
我九成會買細機

想當年開賣第一日就去又一城買，入到去啲精靈完全唔知部10.5到咗，等緊倉攞貨嘅時候，班精靈先係度j部10.5

冇得keep

今年one more thing 既創意可能就係可以iPhone 用到pen

Apple Pencil Mini

Dbrand原來有得pre order了